{
  "Waiting for response...": "poi 等待遊戲資料中……",
  "Sortie": "出擊",
  "Node: ": "當前位置：",
  "Possible final stage": "本次出擊可能爲最終戰",
  "Not in sortie": "未出擊",
  "Sortie area: ": "出擊海域：",
  "Resources: ": "資源變化：",
  "failed to save the screenshot": "截圖儲存失敗",
  "screenshot saved to": "截圖儲存於",
  "Open cache dir": "開啟快取目錄",
  "Open screenshot dir": "開啟截圖目錄",
  "Failed. Perhaps you don't have permission to it.": "開啟失敗，可能沒有建立資料夾的權限",
  "Volume off": "關閉遊戲聲音",
  "Volume on": "開啟遊戲聲音",
  "Volume": "聲音",
  "Auto adjust": "自動調整",
  "Change resolution": "解析度設定",
  "Developer Tools": "開發者工具",
  "Always on top": "視窗置頂",
  "Dont always on top": "取消置頂",
  "Resizable": "允許變更視窗大小",
  "Not resizable": "禁止變更視窗大小",
  "Take a screenshot": "一鍵截圖",
  "Cancel": "取消",
  "Close": "關閉",
  "Exit": "退出",
  "Confirm?": "確定退出？",
  "Confirm": "確定",
  "Requesting": "正在請求",
  "Hit": "獲得資料",
  "I know": "知道啦！",
  " Plugins": " 擴展程式",
  "Update": "更新",
  "Download latest version": "下載最新版",
  "Aliyun": "阿里雲",
  "Manually download": "手動下載",
  "Auto update": "自動更新",
  "Update successful": "更新成功",
  "Quit app and install updates": "退出以安裝更新",
  "Update failed": "更新失敗",
  "Please try again or download manually": "重新更新或者手動下載更新",
  "Connection failed after %s retry": {
    "one": "網路連線錯誤，正在進行第 %s 次重試",
    "other": "網路連線錯誤，正在進行第 %s 次重試"
  },
  "Network error: HTTP %s": "伺服器返回非正常的 HTTP 狀態碼，HTTP %s",
  "Connection failed.": "網路連線失敗，請檢查網路與代理設定",
  "The server presented you a cat. (Error code: %s)": "伺服器向你扔了一隻貓娘（錯誤代碼：%s）",
  "Modernization succeeded! ": "近代化改修成功！",
  "Modernization failed.": "近代化改修失敗…",
  "Firepower": "火力",
  "Torpedo": "雷裝",
  "AntiAir": "對空",
  "Armor": "裝甲",
  "Luck": "運",
  "Resupply cost %d bauxite": "補給消耗了%d鋁土",
  "Refresh game": "重新整理遊戲",
  "Confirm Refreshing": "重新整理遊戲確認",
  "Are you sure to refresh the game?": "確定要重新整理遊戲嗎？",
  "Refresh page": "重新整理遊戲頁面",
  "Reload Flash": "重新載入 Flash",
  "RefreshGameDialogTip": {
    "text1": "提示：右鍵單擊此按鈕可重新載入 Flash，按住 Shift 同時左鍵單擊此按鈕可重新整理遊戲頁面，但這兩種重新整理方法都",
    "b1": "不會彈出該確認對話方塊",
    "text2": "，請自擔使用風險。"
  },
  "\"Refresh page\" is the same as pressing F5.": "“重新整理遊戲頁面”與在頁面上按 F5 效果相同。",
  "\"Reload Flash\" reloads only the Flash part, this is usually faster but could result in catbomb.": "“重新載入 Flash ”只重新載入 Flash 部分，一般更快，但可能會導致網路異常錯誤。",
  "Good day and welcome to poi %s! Before your use, here are some information for you": "誒嘿！歡迎使用 poi %s！使用之前看看下面！",
  "poi will never modify your game data package, but please use trusted executables and plugins!": "poi 不會修改任何遊戲內的發包與收包，但是請使用可信的 poi 版本和可信的插件！",
  "poi does not use proxy by default, which you may change in settings panel.": "poi 默認不使用代理。更改代理的設置在設置面板中可以找到。",
  "For Shimakaze Go, use HTTP proxy with address 127.0.0.1 and port 8099 (default case).": "使用島風go 的選擇 HTTP 代理，地址是 127.0.0.1，端口 8099（默認情況下）。",
  "For Shadowsocks and other Socks5 proxies, use Socks5.": "使用自己本地的 Shadowsocks 或者 Socks5 代理的選擇 Socks5 代理。",
  "For VPN, simply leave it unset.": "使用 VPN 的選擇不使用代理就好了。",
  "If you see error on displaying, manually set content size and it will auto-adjust.": "poi 如果有顯示錯誤，可以手動調整一下內容大小，佈局會自動適配。",
  "If poi is under performance, you may disable some plugins and do a restart.": "如果 poi 的運行不流暢，可以在設置中關閉一部分插件，對插件的操作重啓後生效。",
  "Draft an issue, contribute your code, or plugins for poi": "爲 poi 提交建議，貢獻代碼和編寫插件",
  "For cookie method, check Editing DMM Cookie Region Flag setting.": "烤餅乾的用戶請打開設定 DMM 地區 Cookie。",
  "更多帮助参考": "更多幫助參考",
  "poi 交流群：": "poi 交流 QQ 羣：",
  "doyouknow-prefix": "【小提示】",
  "doyouknow-contents": [
    "“小提示”時常更新一些不容易注意到的小功能，不過你也可以在設定裡關掉~",
    "歡迎關注我們的新浪微博 @今天poi出新版本了吗",
    "時常逛逛設定列表，看看有沒有新插件，可能會發現新功能poi~",
    "任何防貓功能都有危險性，請慎重使用，慎重使用，慎重使用！",
    "使用 poi 的插件來減少查wiki吧——比如[遠征信息]和[任務信息]",
    "poi 保證絕不會修改發包或主動發包，但請使用可信的本體和插件",
    "快捷鍵 Ctrl/Cmd+1/2 可以切換概覽面板和詳細艦隊面板",
    "快捷鍵 Ctrl/Cmd+3/4/5/6/7/8 可以切換插件",
    "快捷鍵 Tab 可以按順序切換插件~",
    "艦隊概覽和詳細艦隊之間的切換也可以通過雙擊來進行！",
    "滑鼠移到提督名會顯示升級所需經驗~",
    "資源低於低保線時，資源圖標會發光哦",
    "poi 的制空計算是包含了熟練度的，把滑鼠移上去能看到詳情~",
    "poi 的索敵計算預設是 33式，把滑鼠移到索敵上能看到多種計算公式",
    "按下老闆鍵可以立即隱藏遊戲視窗，再按一下就恢復，可以在設定裡啟用",
    "任務計數器是儲存在本地的，所以要一直使用同一臺電腦才能正確計數",
    "螢幕太小放不下？設定裡面可以縮放面板~",
    "在設定面板裡面開啟“關閉程式時提示”以避免誤觸關閉poi",
    "如果遊戲有規律地卡死（特別是遊戲大更新後），很可能需要刪掉自定義快取",
    "尺寸自動適應慢的話很可能是代理的緣故，一般等兩分鐘就會好",
    "設定裡面可以選擇開啟哪些通知，點選最右的箭頭還能自定義通知詳情",
    "在通知設置裏，插件更新提示是由\"其它\"開關的。",
    "艦船大破提示音是由通知設置裏的\"其它\"開啓的，大破進擊警告是由[未卜先知]插件提供的。",
    "在設定裡試試切換成別的主題吧~！換一種顏色，換一種心情",
    "可以自定義 poi 啟動時的主頁啦！就在設定裡位址列右邊哦",
    "右鍵點擊設置裏的“主頁”按鈕就能跳轉到主頁！",
    "基本設定裡面的“高階功能”，如果不知道是什麼請不要隨便開啟",
    "安裝插件不順的話，嘗試在插件設定的高階設定裡換一個npm伺服器",
    "現在一些插件也添加了設置，去插件列表看看吧！",
    "想要截圖帶有裝備名字的艦隊？在[編成日記]裡可以做到，還能直接把程式碼共享給朋友！",
    "[未卜先知]裡的MVP預測沒有包含開幕航空戰，因為嬌喘沒提供呢",
    "[海域血量]裡的血條在下次選擇出擊地圖時才能更新哦",
    "[遠征信息]裡把滑鼠放到插件面板裡三個艦隊上還能看到遠征收益信息~",
    "[航海日誌]提供有搜尋功能！看看自己已經大建了多少次，或出擊了多少回活動圖",
    "[艦娘信息]裡可以直接點選表頭進行排序啦~",
    "使用電池供電的話，在不使用的時候將 poi 最小化能延長續航時間",
    "Windows 用戶可以在開始菜單中找到以安全方式打開 poi 的快捷方式",
    "如果發現設置的魔改 / live2d 失效的話，在顯示中將 Flash 窗口調整爲 gpu 或 direct",
    "想要更大的面板區域？在顯示設置中調節面板區域的最小寬度 / 高度",
    "poi 提供了觸摸屏友好的網格插件菜單，可以在顯示設置中開啓",
    "現在可以在插件的高級設置中開啓自動更新插件了",
    "自動更新的 fcd 數據包括了地圖與貼條等信息，可以在關於 poi 的頁面手動更新",
    "poi 的主頁是 http://poi.io，在上面能獲得最新的 poi 版本",
    "現在可以在基本設置中關閉最終戰提示啦",
    ""
  ]
}
